[Daddy I Love You🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[287]

-,-

nigga?

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入
另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

Good topic

on9 topic

我叫你爸 你打我媽這樣對嗎
幹嘛這樣
何必讓酒牽鼻子走 瞎
說都說不聽 聽
痛是我們在痛 痛

On9 topic on9會然

據英國媒體天空體育和《曼徹斯特晚報》的消息，曼聯與艾殊利-楊格，比連特和約翰斯通三名球員完成了續約，三人的合約都延長到了2019年。

曼聯此前還激活了靴里拉，盧基-梳爾和馬達合約中的延長條款，合同也續簽至2019年。曼聯今夏合約會到期的球員就只剩下三個人了。他們分別是卡域克，伊巴謙莫域和費蘭尼。其中卡域克已經確定會在賽季結束後退役。也就是說未來還懸而未決的人只剩下伊巴謙莫域和費蘭尼了。

love你老母

5p 仔收皮啦
屌你老母又好撚多印度佬

我唔準你咁講梳b！

又想戴帽？

Me 高汁過大把user 啦

father and son - cat stevens

樓主真係迷摩

Gummmmm

daddy！！！

gummmmmmmm！

親親Daddy

O5 185cm 樓主開post 留個名先

都市傳說。。。

gum仔

雪雪雪呢

要熱烈地親親daddy

留意到會然睇袋王痴q左線

有Dad的孩子像個寶

都係啦 話時話作文嗰條友死左去邊

自從佢自爆之後就傻撚左

高汁topic

bb最近食左幾多條女？

除了後衛戴利白蘭特（Daley Blind）、中場艾殊利楊格外，正外借到阿士東維拉的門將森莊士東亦與紅魔續約，上述3將與會方的合約本都到季尾為止，如今都續約至明年夏天。曼聯較早前已經和安達靴里拉、勞基梳爾及桑馬達續約，現在與球會到季尾約滿，尚待續約的球員計為伊巴謙莫域、費蘭尼及卡域克。

撚就得一條...要爭就唔好含......

禾是來反摩的

十角

改返做十角先出聲啦屌你老母

躝啦 垃圾

so5b係事實
梳b冰有185咁矮

傳曼聯想擴建奧脫福 去到88000

新登新景象牙 重新出發oj？

Hi

不了

過多幾個po就會叫daddy躝

收皮啦 十角

不

咩叫新景"象牙" 新景係邊?

系好景入冰

十角珍系巧mk

佢不嬲都係

係荃灣

唔識食

雪雪聲

盲留隊
與文西爭奪睇袋王地位

都話都市傳說

盲連隊都唔洗跟

dllm牙 禾盲留力咋

r連過到閪維爾禾改番十角又點話

好想同佢sp艾琳瘋狂做愛

capped

盲最近失左蹤都有約續 ？

續左約賣貴D

文員部請緊ft

咪撚走數呀屌你

明走你數, 吹咩

有乜5會，禾唔走數

睇到你個名就知無5會啦下話

屌奶星player of the month有麥湯揀

霸氣

足總盃對白禮頓

麥湯

今晚又有得睇阿鏝

lm

馬仔張約去到幾時？好驚佢唔續

加埋球會option 去到2020

傷

之前有新聞話曼聯hold左佢同rojo張約唔續住 daddy嬲豬

講吹捧新人黎講曼聯真係世界級

比我都嬲

cls topic

因爲又高咗

比連特

留名
Topic

麥湯文拿, 麥湯米尼, 麥湯美尼, 麥湯美禮

父親節6月先到

4大中埸

Buy griezman la diu

預左唔續先，無咁傷身

看著你和她走到我面前
微笑地對我說聲好久不見

gay?

基仔開始刷數據 可惜

綠帽俠又叫春

唉～

好想伊巴留隊
btw lkk真係Rw材料

笑死

應該話比佢前場三個位瘋狂淫亂互調就岩佢打

老鼠真係好撚勁
一番下體 成隊下體生猛晒
干地唔要佢
要女人達真係痴撚線
講中鋒 繼利雲so9 老鼠應該有份排

唔好咁講 果陣我地都j過摸奶達

效率王啊
當時J撚到出血

電話佬二場入七球

bromance

新人留名

咁我睇鳩買達子擺明係panic buy la (好似)

新牌咋下話

NEW MAN UTD DEALS

Manchester United have extended the contracts of Daley Blind and Ashley Young until 2019.

Full story here: skysports.tv/FBhCjC

其實續唔續約冇乜分別

差在夏天係賣走定free走

續唔到爆炸

新人迷梳
有咩要注意？

要幫牙梳含到雪雪聲

續完夏天賣走

戴左綠帽未？

唔明點解佢唔肯續

我又唔係迷kagawa
Y

爆炸唔想續一年

沙皮認真mode踢波根本係世界級

上季沙皮都係好好表現但被屌地逼害， 最記得足總杯決賽全場屈鳩荷定機但入完波換走佢

今年到地雷斯

沙皮成日扭話要走，要轉會，干地覺得佢影響軍心先係季尾收佢皮姐

靜到

因為d人block晒你

留留留

盲都續到 續嚟做乜？

你估我係lin 咩

續黎賣

爆炸就係想有肥約先唔續咋

買多個中場好過啦
佢好似都31?

搵工搵到好灰

下星期2先有西波睇

新嚟留名

馬仔狂迷

發覺好多人迷馬
但出街好少見人印馬

不了，要上班

我有

係
有諗過沙皮入我地到會點

有件9號

我都有

9,11都有

得件11

有件9

11

買左13/14 嗰件主場
印邊個好

費迪南，維迪，傑斯，雲佩斯

9號

Official ig個廣告柒到

卡膠
利申有件

半夜留名

傑斯啦 一個時代嘅終結

岩岩印左卡神作客 主場印左歐聯馬仔

12/13 反勝王 > 13/14 9981斬

12/13 作客修咸頓 主場找卡數 作客維拉 作客猁 4場都好熱血

你咪靚仔囉梳b

鏝而家連防中都唔要

以攻為守

唔係唔出
係傷哂

幾年既印字大家多數去邊度搵？fb gp定球衫鋪

對阿記用巴我打防中都得啦

失波咪前面入多幾粒

Guendogan咪防中…

妓個場咁空 ？？

前排勁多吉位

阿狗主場做乜咁多空位？

好少見落雪既藍色球場線

鏝真係輕鬆

老啦 c治

曲解人地D人不停走空位
我地個D就個個小兒麻痺咁

鏝d進攻走位勁到
咁又1粒

大風雪 冇人出街
早幾日先比人炒完3球 今日咪又一鳩樣

唔係六日嘅波

仲要英國天氣唔好

奧燒個樣頹到
有無後悔續約

睇唔慣藍色界

一個反擊
又1粒

456

咁大雪都黎 睇30分鐘都可以返屋企

阿狗條後防真係離晒譜

半個鐘3粒 連續兩場俾人姦

拉隊走人啦

勁到...

現場D球迷真係慘

大把人冇入場

起碼有錢

唔黎個d醒目

去其他隊人工唔會低得過喺妓

呢啲波應該一早賣曬飛都有咁多人冇入

妓好似30萬
其他隊未必會比咁高
狀態咁飄忽

應該會比番一兩粒比爺爺，等佢唔駛咁冇面既

差啲又入

黎曼就唔只啦

鏝d走位真心好撚勁

爺爺今場想補時幾多分鐘呢

玩哂啦鄰居

433 one touch迫搶反擊已經夠打

爺爺想下半場都唔踢啦 貪喺度凍咩

鏝d波已經fomula咁
猜到去邊線一定有人疊瓦然後地波傳中
曼聯完全冇呢d

難為MK

合約戰士臭燒

鏝仲有樣勁係啲傳波
可以下下啱啱好喺你腳後過，好撚毒

依家全歐洲有邊隊可以砌得贏鏝

12碼都唔入

羊+mk個幾月淨係俾阿狗J得1場

C治搞笑成日

猁 好似係

希望對鏝出黑b同白lin

山狗黎左我地未j過啦

OZIL打反擊都可以拖到死位比人圍跟住偷埋

奧燒自己都踢得差

臭燒真係續約前後好大分別

鏝唯一弱點好似係左路比人一疊瓦就爆過

政治波

原來4424就係猁贏鏝既關鍵

以前費sir 用華西細孖咪有囉🤦🏻‍♂️

evra + 星仔

唔知mk同奧巴咩心情

奧燒
續約

唔換人究竟係咩玩法

阿爺做嘢唔洗你教

又見班阿狗話陣容明明唔差。。輸雲加
明明就係成班垃圾，難為雲加死頂到咁耐

隻黑羊廢到 有d鄧mk慘

Where buy?

去得阿預左嫁啦其實

mk仲話可以打進攻足球

agger

Why not both

合約戰士
為錢看先留係隊垃圾到

進佢條命咩
波都控唔到

以為尋日個場係前日打
比數一樣既

班垃圾仲屌鳩山狗
話佢毒
事實證明佢唔獨既話 連波都hold唔到

真係好撚廢

想知狗有山狗同冇山狗之後個win rate?

想知妓有山狗同冇山狗之後個win rate?

收工留名

嘩 雲爺爺搞乜

比班反骨仔政治波趕走

估唔丫奴公海d咩抽水post會比軌多咁多

一個禮拜輸兩次仲要相同比數

Wesley Sneijder on rejecting Liverpool:

“I am a winner. I went to Galatasaray because I thought I would win more there then at Liverpool. I made the right choice.”

在2013年的時候，前荷蘭國腳史尼達曾有機會加盟利物浦，但是他最終卻選擇轉會去了加拉塔沙雷，史尼達近日在接受媒體採訪時表示，他認為去加拉塔沙雷能夠拿到更多冠軍，所以拒絕了利物浦。

「當時有許多球會都想知道我會在什麼時候離開國米，利物浦就是其中之一。然而我最終選擇了加拉塔沙雷，這讓許多人大吃一驚。」史尼達對記者說道。

「為什麼不去利物浦？因為我是一個贏家。我只會為了冠軍與榮譽而戰，所以我最終選擇了加拉塔沙雷，因為我覺得與利物浦相比起來，我能夠在土超獲得更多冠軍，我認為我做出了正確的選擇 。」

「我在土耳其度過了幾年非常美好的時光。」

史尼達一共為加拉塔沙雷效力了4年半的時間，他幫助球隊拿到了2個土超聯賽的冠軍以及3個土耳其國內盃賽的冠軍。

岩岩忍唔住 去左阿post爆閘

咪撚戇鳩啦, 小學雞咩

On99

On9?

垃圾

其實 拿卡同 美羊 本身都唔係弱
硬係覺得可以好強
如果比呢兩隻前峰哥狗
可能會用得好好

屌你老母臭化閪 死返出去

阿記係想迫雲加落台定乜
兩場一球都入唔到

Machester United - All 26 Conceded Goals 2017-2018 With English Commentary

大把反獌咁玩啦

勁多輸鐘斯同史摩寧
對鄰居兩球都係解圍唔好

之後班反曼就話ON9就割席

哥狗點會用美羊

放後備

打無鋒都唔用佢啦

而家有d 可憐阿狗

杯葛山齊士

有乜好可憐，早兩年我地弱勢咪又係咁串9我地

可憐雲加都唔可憐啲呀狗啦
人地攬住LMAO笑柒你曼 山狗時會唔會可憐你呀

Yahoo hk 拍賣

會員lin真人應該係極M底

英超列強既球迷冇一隊值得可憐

阿狗吾系列強

今個周六日又無波睇

兩個麻甩佬駛唔駛執相執到一條紋都冇

馬迪點解黎左會變成咁

馬迪好似啲老人家玩ig咁

阿狗同猁根本就自卑變自大
沉迷係歷史當中唔想醒
包括雲加

之前聽奧瑪由哭喪去到醒覺真係好正

左邊個失蹤人口

原來疤狗同下體差5分only
下場疤對下體應該就出到西甲邊個拎

用埋哂個啲咩無他相機 美圖秀秀

我唔想下次睇馬迪ig story 係snow 扮狗呀

首輪對賽成績係點

吸納女性市場

曼聯官網半價

但運費很貴

想屌件黑客馬仔

和

買件卡叔都好

屌那星男人老狗玩美肌

搞團share 運費

官網印字柒到仆街

鄰居又蝦尻電叻

幾錢件 想要件 黑山

黑色gbp 62

如果係香港買細碼, 官網係咪買kids xl?
我係奧脫福買係買kids xl係15-16 years
但官網個xl係13-14years

以爭標嚟講
講真v92個季史摩寧係應有既發揮

主場山狗 49鎊

屌啦，過年前印完而家先黎平

早買早享受呀

有冇ching尋日有睇
做乜鬼啲觀眾席空撚哂

上場對車著住件衫坐係兩個車迷中間睇波

天氣唔穩定掛
當然有可能係球迷杯葛緊高安基

有影響,好似話大雪火車取消左D路線

不過要去轉下車都去到

攝氏零度呀...明知輸睇來做乜

得5成入座率

真正既高汁球迷就係明知輸都會睇愛隊

eg 小妹

你轉左會去水晶宮丫嘛

ig 男神

咪屈。。 轉頭比雜種狗咬

求下你唔好再提

屌大家老母

君子求諸己
小人求諸人

呢度好多綠帽狗架, 咪刺激佢地啦

屌你老...

是其是，非其非

帽是我派的

他朝君體也相同！

講得好

那年花開月正圓

自古多情空餘恨

夜半敲門也不驚

成班獌狗扮乜野好文采

lets go uumeme

又有J片睇

今日有酒今日醉

屋漏兼逢連加特

香川真司好靚仔

但係都要戴綠帽

IG男神食屎狗

樓上全部食屎狗

點解食完飯 一定要屙屎

擇名

碌撚有錢到放租

綠帽狗綠帽狗綠帽狗

唔好搞串個party啦

樓上全部垃撚圾

樓上考左4次車

樓上戴綠帽

跟返規則ok?

返六日容撚易

做醫生做到嘔

睇馬迪控波真係好正, 好似打FIFA禁住個LT掣咁

摩佬連續兩季主場搵車狗黎翻身, 上季hehe咬死世三

突然諗起聯合組媽
原來已經5年前

sorly Wong post

我屌爆你

又講女

有5會？

5年前？

屌你老母又講女

Head of ticketing and membership Sam Kelleher wrote to season ticket holders in an email:

"As a direct result of ongoing talks between club officials and fan representatives, we have agreed to offer part of the usual away end (L Stand) for the Brighton and Hove Albion FA Cup quarter-final game, to fans that are considered to be amongst the most vocal elements of our support.

"If you would like to be a part of this vocal area please contact us before 8pm tonight (Thursday March 1). It has been requested that you only consider moving into L-Stand for this game if you are prepared to contribute to the atmosphere and sing for the entire game - the purpose of this is to create a loud and vibrant atmosphere, and therefore, we will only be inviting supporters over the age of 13 to participate.

講左咁耐終於搞

叫春王係咁
包容下啦

幾時先可以朝聖

開topic 條友食撚屎唔該

Y

London入Manchester出 個零星期夠晒啦 可以去晒水晶宮同OT

抵佢

我最主要就係想指

所有有女嘅人都要

咁負面

多謝

一唔狗咬狗就咁靜

d囡太古惑
我都係為大家好

古惑? 你想笑死呢度班男神咩
肥矮毒柒窮既d女梗係對你古惑啦
你有男神咁既款, 一腳踏幾船d女都不離不棄啦

我上次去倫敦真係住水晶宮

有個女同事都考左5次先過

有人搞？想夾

cg好慘
依加已經有199場英超clean sheet
多一場就200場
但係第199場係上年12月既事

叫佢唔好害人啦

ddg90場

199場係咪有180場車狗時期

貢遠

我靚仔過文西少少 咁算唔算係男神

🤓🤓🤓?

對住死毒撚係直接show blocked user
貪你靚仔係攞嚟向d姊姐哂命咋

咁咪啱囉
佢有得威 我有西屌
win win啦

Ibrahimovic told Swedish media last night he is targeting a United comeback in the Sevilla game a week on Tuesday. Says his knee 'feels good'. #mufc

wiki寫162車狗

唔知ddg有無機會挑戰vds連續14場clean sheet紀錄呢

前面屎波白lin 不了

5次

同市區返天水圍差唔多

rich到

以女人嘅能力嚟講係咁上下

btw 而家嘅女仔居然有呢份耐性

屎波神經刀

冇錢 去左澳洲先

上次你同個姐姐講唔該借借
即刻嚇到個姐姐走都走唔切

散未

撚有呀

迷摩正on9

反摩先係正途

十角！

我不嬲武磊

你係葵廣拖女

when-,-

木仔進化史

反摩食撚屎

頭先係地鐵見到條仔柒我100倍
但拖住條勁索既女

Sorry lor

幾時可以睇到伊巴再上場

月頭岩岩出糧牙...

條仔得米6

我黎

好想儲錢去奥脱福度參觀
有冇巴打去過呀

頭先先話自己靚仔過🤓🤓🤓

柒過香川一百倍都仲靚仔過文西

去啦 有咩想知係度問

乜咁講野呀？

參觀好似£15之嘛

你應該問呢到邊個未去過

發現你條賤種好能搶口

齋參觀就£18
食埋野就£25

文西

🙅🏿‍♀️🙅🏿‍♀️🙅🏿‍♀️🙅🏿‍♀️🙅🏿‍♀️

幾時打fifa 然後用朗隊中出我

首先要有2條女

Thanks 各巴打
年尾去先，曼迷點都至少要去奧脫福一次

唔識打fifa 呢排返通宵

做會員tour半價，如果你打算做會員買波飛既話

好彩唔係話我

Jose on @Fellaini: "He will be back to play again in a couple of weeks. If we proceed beyond Sevilla, I think he will be ready for the hypothetical quarter-final, and a hypothetical FA Cup semi-final, and the last couple of months of our Premier League fight." #MUFC

Arsenal after Sanchez joins Man Utd:

Lost to Nottingham Forest 4-2
Lost to Bournemouth 2-1
Lost to Swansea 3-1
Lost to Tottenham 1-0
Lost to Ostersunds 1-2
Lost to Man City 3-0 twice in 5 days.

有冇人有陣時會諗

到底自己既人生係由邊一刻開始走錯路

一出世

中學老豆賭馬賭輸幾十萬個陣

贏拖肥4-0牙

你快撚d死

一齊

5-1

仲有車仔2-1

ibra最後一季有無人印佢波衫

追你地鳩up仲好過即討大師d長文

Come 天水圍

咁遠不了

贏兩隊辣殺都好j

係咪簽利雲頂伊巴呀

不了，我地有LKK仲勁

關左個FM早D訓啦....

前排有news wo

我曼名宿Sneijder年年都有news

我愛犘連奴

Thank you Zlatan

Gaitan

你支那仔 緊係遠

下 走咩-,-

好想攬女

攬你老母

已經無人J MK

DECISION ON RETURN RESTS WITH ZLATAN

Zlatan Ibrahimovic will only return to action when he feels the time is right, even though this is likely to be his final season at Manchester United.

The Swedish striker signed a contract extension in the summer and, although initially returning from a knee operation in November, he has been sidelined since the Boxing Day draw with Burnley at Old Trafford.

After taking part in the open training session before the UEFA Champions League trip to Sevilla, the centre-forward may not be far away from fitness but manager Jose Mourinho confirmed at his press conference, ahead of Monday's Crystal Palace game, that the key decision rests with the player.

"For Zlatan, we all think it's his last season at Manchester United and it will be a very personal decision for him to play or to stop," said Mourinho. "I think he won the right of choosing his life and his future - he's such an amazing player with such an amazing career that only that awful injury in the wrong moment broke a fantastic couple of seasons that he could, and should, have with us.

"This season has been really difficult for him. Is he injured? No, he's not injured. Does he feel totally happy and totally ready and totally convinced that he's in [the] conditions to help the team in this moment? No.

"But he's such an honest guy and such a champion that he only wants to be back with that feeling of 'I'm totally ready for it'. He's working hard and, hopefully, his evolution brings him to that level that he wants to have a positive answer."

Ibrahimovic hinted this week he may consider coming out of international retirement to represent Sweden at the World Cup, but he has unfinished business with United before the summer's big event.

9號同10號嘅分別

10號永遠都屬於朗隊

一轉十號即刻印左件作客

連奧巴馬都比人屌緊
Mk預左冇料到啦

睇返當時個個懷念mk嘔心到

成隊波閪到波到控唔到就話mk無料到

領隊問題 有mk同奧巴都唔識用怪得邊個

當然 中後場都好有問題

深宵留名

係機場好撚悶

上季今季都印咗
都估到last一季

Legend

深夜留名

成隊波都冇態

用薩卡打防中已經錯𨶙唒

過多十年10號比返kai子

己印

我有一件 不過係8號 仲要係童裝

比LKK著，馬仔著返9號啦

lkk 17號啦屌 反正盲都走

今場睇到馬迪對返車真係特別落力
但早幾場又好hea踢咁

打返4-3-3唔好要求太多防務俾普巴啦🤔

代表作

打左成季 睇親馬迪都係又要守又要hold波又要駁腳又要幫左右閘執屎 忙撚到

季初係勁 真係好勁
要驗尿第一個驗佢

但打轟前廢左個幾兩個月wo
防守做唔好之餘
仲死hold住個波妹下妹下

當然一季表現有上有落都正常

下場hea下儲下氣都算
打痢要有番呢種energy’

屌老豆果啲同我出晒黎道歉！

MOU DOG OUT！

Hazard 上次贏完曼係Ig咁串 今次有冇曼狗上去笑鳩返佢

熱狗讓你傾先嬴到場咋

第2都J 又唔係囉英超

笑撚死人咩

到季尾就跌到第五啦

電話佬ig 隻game 係邊可以買

踢晒啦咩?

有冇人覺得普巴見山狗黎唔開心唔關錢事

係佢見七號比人霸咗, 知道佢個frd唔會黎

未傳山狗時電話佬唔係傳緊去疤喇咩

傳姐
LKK夠傳去車啦
最後咪比agent P帶黎曼

關球權事我覺得

仲FF緊電話佬

尾機到

呢位手足識野

下年買賣人應該都唔少 (主要都係中場後防)

後防方面:
肓/大米應該係賣人大熱----->召回文西(可閘可堅)+買新右閘

中場方面:
卡仔退役/爆炸完約------->買新防中+重用美禮+召回彭仔(可中可翼)

前場方面:
伊巴完約------>前場夠人用

主要都係買防中／右閘，中場中如召回彭仔可買可不買，但摩佬其實想買左閘多Ｄ！！

PS:細緊應該唔會賣直接等B仔接班

細緊快d躝 其餘冇意見

我曾擁有妳 真叫我心酸

前鋒可以買多個 依家一隊唔計伊巴得番Lkk同福仔 馬仔應該長遠都係打左邊

難買d,除非買到人想黎坐後備，傷晒渣福，馬仔頂上，左邊都仲有山9,lin,彭 打到佢個位

賣左山狗先再同我講其他

有本護照+摩佬都無放棄過佢，要賣都要等B仔接班先

靜啦

唔知下年A gomez機會上黎睇袋未

Sor一直打錯T仔之岩

我仲諗緊明明B仔唔係後生過屎波好多 點樣接班

應該要等馬達退下就接佢班掛

馬達雖然傻但佢真係串得起中前場班人

雖然慢

搵迪清高做後備中鋒

6:1佢有份 不了

奧雲幫利狗射死過鵝地幾次，費爺爺都不計前嫌簽佢啦

其實一路都覺得佢幾勁 點解同市唔要佢嘅

😔

無身形係daddy手下都幾難上位 馬達咁好波先爭到半個正選仲要成日打咁足

認真講 其實馬達真係好雞肋 唔是正選都是正常嘅

共你親到無可親密後 便知友誼萬歲是盡頭

你又叫春

比人派卡﹖

快撚d撞車

點解星期二先有得踢

你又要飛女
又要叫春
咩玩法

愛一個人 沒愛到難道就會怎麼樣

而我已經分不清 妳是友情 還是錯過的愛情

誰叫我要小心 你特別熱的吻

有女既都叫春係咩玩法？

貪一刻溫暖差點毀了我一生
貪一刻歡快得到想我死的一吻

西時間 = 西波
想大家早訓

佢食野太大聲激嬲女女牙

全部女人都係雞

食野大聲都唔比？
飛左佢啦！

點解漸行漸遠又行返近一步

而既然分開了 何必又想打擾

近唔好咩

jap jap聲

我慢慢學習放低
點解你又要搵返我？

唔好 淡忘好啲

豬黎

好耐無見過女朋友

失踪左廿幾年？

好快分手

講得好！

屌你老母

早幾日跑磚山 好撚爽

一到星期六就靜鳩哂

最遠去過果個乜鳩廟

韓巨po又見你 紋身po又見你
仲要改名做Corey taylor
依排佢stone sour開緊巡迴

一冇波睇就係度叫春

之前仲驚皇蘇個Rulli搶到清新正選位
點知佢連熱身賽名單都入唔到

睇第一版

係咪跑清水灣個次？ 四月尾先跑

巴打咁留意我

好撚攰

仆街啦 好似拉傷左膝頭內側副韌帶

Table doesn't lie

到時睇下點

摩狗主場對車狗先特別上心

盲唔係同羊續佐一年咩

暑假賣返個好假啫，羊應該踢多年就走

續左都可以賣既

拖肥後防又派膠

所以下場準備豬波

我地D海鮮波

左山右馬

中場收起普巴

俾精宮顏射

Shaw都未續約係咪？

拖肥Keane 派膠

好在無買返

Shanghai SIPG FC8 - 0Dalian Yifang

支超

仲有加坦 都比人炒8粒
但對面有HULK同OSCAR

般尼英超都一次反cup.

拖肥

大勝吧！曼聯！

孫興民真係好勁

沉個時黑洞咁

哈達個21號

ali... 冇黃- -

隊波應該冇夾過 卡拉斯高同加坦去到一個禮拜都冇

艾力神好勁

熱狗同猁爆緊上嚟
前四要不保了

熱狗依家個勢勁到
望就望軌起唔到

柒極都保住第4

希望車仔今個星期輸比城，我地贏到水晶
咁就仲有9場差9分

南韓仔爆seed

寄誠庸都1G 1A

打天才波得啦 啲大69咁廢

其實佢個陣真係好閪怪， 比隻荷蘭狗搞到唔知似咩， 條後防又唔穩

SON好柒快好柒勁

岩岩先有球時間停頓
雖然對面用哂手 交俾阿kane應該入左

KANE係真CARRY
英撚黎計佢球商好高下
第二球EARLY CROSS幾奶靚

1個都引到成2-3條友

我地lkk都傳到啦

The 20-year-old is on loan at Crystal Palace from Man United and has succeeded in keeping Sane quiet twice this season.

Man City’s in-form star praised Fosu-Mensah when speaking to Jamie Redknapp for Sky Sports.

“Who has been your toughest opponent in the Premier League?” Redknapp asked.

“It was before when I was playing against Kyle Walker,” Sane diplomatically replied.

“And Crystal Palace’s right-back Timothy Fosu-Mensah, I have played against him twice this season, and even last season, he had me really well under control and I told him how happy I was to play against him.”

椰子原來比人炒四粒

一陣又落返去第三

馬列斯

拳皇係長期黑洞

計番條數，如果唔係贏左架廢軌，而家做緊4弟 thx for matic

最好聽日鄰居砌低埋轟, 等佢專心做五弟

最好我哋砌低埋垃圾痢，可以專心做二弟

thx for lingard

thx for Chelsea

thx for 干地 (換走世三)

又要比猁騎住

摩佬真係唔賣垃圾

所以好快賣埋你

岩岩先睇完篇文講車賣左好多垃圾

全英超最多人既球會，買買買一大堆借出去，靜靜地賣埋

雲真高，大盜巴巴，皮亞松，羅美奧

其實我地黎緊lee 3,4年係收成期，無論年齡同夾既時間，如果都爭唔到冠真係無野好講

V92 真係為隊波打好左基礎換左班新血，提升左兩個青訓坐穩一隊，買入+重用當時係幻幻既馬仔，梳爾，仲有推薦青訓買入文西,同帶彭仔打幾場一隊

摩9 都算係咁，回購番青訓核心普巴，重點位補強，發掘左兩個青訓

隊波幾個都開始進入當打，希望之後真係可以踢番有戰術Ｄ拎番個冠軍！！！

係咪話想要細lkk呀？

呀哥助攻對面，細佬頂入自己龍

瘋狂自爆，我d fd買左拉素怒屌佢

Dybala勁到

國家隊無選

過個下已經好有功架
最後仆街都射到響晒袋

話說大家成日屌渣古
但２５歲樓下除左哈簡真係無咩邊個中鋒勁過佢

黎緊各大球會既中鋒都開始老化（so9/阿古老/希古恩/卡雲尼/賓斯馬)
到時真係有排炒有排爭，咁諗落渣古都唔算差

有冇人睇完猁準備頭寒？

timo ，上季比洛迪
而家係中鋒少，其他類型前鋒多

踢到對轟咁使撚驚咩

今場贏到，和佢地都唔驚啦

預左輸架啦

條後防咁性感，用美禮釘沙拿

但係各大球會都係用中鋒多，黎緊時代可能都轉變戰術多番442/352 lee類唔需要中鋒既陣

費綿奴sm細緊

過到水晶宮先講

B仔復出啦 細緊躝啦

Leroy Sane on his "toughest Premier League opponent" - Timothy Fosu Mensah

"I have played against him twice this season, and even last season, he had me really well under control!"

洗唔洗咁開心呀

馬迪白lin 羊 3個馴獸師都搞唔掂

啱啱傷完復出 Dybala真係又勁又靚仔 最沉嗰排都一扭十

伊巴

好欖驚
覺得佢地下季有得爭英超

下年是咪有非洲盃？

變左夏天搞唔係咩

唔記得

好似唔是喎

第一條好似冇寫幾時effective wor

世盃無得睇帶BRA拿?

咁下年猁記一二月...

改左夏天啦

利狗連OX 3場5助攻都吹奏

你開頭lin入球-6波都狂吹奏啦

當日好多手足話ox > lin,仲話入ox賣lin

mk我地咪又係

打錯，係3球5助攻

你得唔得

沙拿下季入到20球乜撚都得
第二季一定撞牆

佢好似夾唔到美欺 功能太似 不過實有機會上場

打錯，3球5助攻

美lin勁好多

好彩我不嬲迷lin的

可能比人買起左

ZLATAN: MLS IS TEMPTING

Zlatan Ibrahimovic says a move to MLS is "tempting" as he heads towards a probable departure from Manchester United.

Jose Mourinho admitted on Friday this season was likely to be the Swede's last at Old Trafford, with his contract due to expire in the summer.

Speaking to Swedish reporters in Stockholm this week, Ibrahimovic, 36, said: "I did not know that several Swedes went to MLS. That means it's tempting to play in the United States.

"Los Angeles is a nice city and I've been there a lot on vacation. It is laid back."

夏天囉

咪燈啦

lin下季入到20球我乜都得

第四季一定撞牆

辣殺黎
未撚驚過

等睇Pogba條友聽日又眼神防守
咁後生就揀波踢

真係唔明點解同Kdb差咁遠
kdb連對英冠英甲都跑到隻狗咁防守 迫搶

定係pogba仲未定性
但呢d係態度問題 幾大都可能唔會改

好童顏

就咁睇中場既工作 黎計佢踢得好過爆炸

不過爆炸屈機在可以玩9981,死球

好童顏 [/quote]

唔算啦，當日福仔仲童顏

踢完波第二日要番學

有無手足知道曼聯16-17件training tee邊到有得買？

Responding to a reporter’s question about how he would mark his success, he said: “I won’t be celebrating tonight. I have a chemistry exam tomorrow.”

因為KDB衰過
喺禾堡捱返起之後先有機會踢鏝
唔似得普巴青年軍上一隊無正選就嗌走
去到意假即刻有得擔正之後仲要破紀錄咁回家威比班老野睇
所以咪on99一日到黑跳舞set 頭

好撚眼訓呀屌

濕熱天氣係咁

有無手足已經熱到要開冷氣

俾摩佬教，普巴都有咁嘅表現算係咁了

冷氣又未開 但已經冇著衫

普巴防守hea係代表佢信任隊友

未變成奧斯卡算係咁

摩佬只識教工兵，所以lin,美禮 最有機會成材

信錯羊同屎波

4點叫人典睇？

唔睇is假獌

我係！

閪波黎唔好睇

希望可以連贏三場

歐聯出局
聯賽比猁騎射

who

聰明？

心態呢d好睇個領隊
但而家足球咁商業化
D球星拍兩個廣告就大把錢
點會聽領隊點

希望黎緊幾場lin都有份

4年前耶仔親自去scout Astori想買佢去曼聯
最後因為耶仔被炒所以最後冇成事

Fiorentina captain Davide Astori passed away in his sleep last night. Horrible news. Condolences to Fiorentina & Astori's family & friends. Just 31 years old.

RIP.

想問下買飛係咪官網最方便 上網比完錢佢會寄張飛過黎？

入到post頭條link了 頭先撳條link包埋個句號error左

有無咩router $1000到抵玩?

等802.11ax / 比多啲直接用google wifi

Google Wifi好用﹖

Google wifi 係咪要多過一個先有用

除非幾千呎要幾個Google wifi覆蓋
如果唔係求鳩其買隻Asus好過啦

Asus

Netgear呢？

TP-Link

基本上真係要場場都贏

痢狗 同 熱狗咬到好緊

廢撚到 買左對homeplug 真係好撚廢

事實人鄰居 打得好有說服力

一諗到哥狗個囂張樣

tp link真係廢到喊
一千銀既asus AC68U / netgear r7000啦

幾好
大巴大巴落下摩佬面
希望佢會識醒

google wifi好撚型

妓又輸

阿狗

lemar最近死撚左去邊？又落後緊喇

阿

英超19隊挽留雲膠

Brighton 1-0

arsenal

雲加走未
唔係阿迷都嬲了

CG個二百場CS會唔會到掛靴個日都未做到

妓CLS

Cech個200場CS 卡到而家

希望阿狗追番 唔想爺爺走

睇mk真係會睇到火

望都望阿狗贏啦
再輸落去好驚雲爺爺會走

Wenger real shit now

點會羸到 唔走位
ball movement慢撚到閪咁

mk雖然比我地賣豬仔係慘 但佢都仲係好鳩

iwobi

配埋美羊

對愛華頓果場真係幾好j

2&B

差D又一粒

好在放得快

點解拿卡連後備都無

收下身先？

真係好撚廢

賤種猁黎架

2-0

輕鬆2粒

斬個下已經覺得入

笑撚死

2:0

2-0..

CG真係老了

妓真係無得救

Ddg都救唔到啦

希望要炒都對埋我地先炒爺爺

Cg個cs幾時先拎到

唔好笑，聽日到我地gg

賤種妓笑到我癲😂😂😂😂

以為執左件mk j 呀拿😂😂😂

又3:0牙 =.=

阿記啲球員落地獄啦

咁樣做鳩雲加

Agger

真係有d 驚今次炒
到時就冇得笑

冇左電叻
以後點笑賤種妓

回購

山齊士算唔算走得及時

阿妓唔買後防 不停自爆

auba 同mk兩條友上晒賊船

Murray 一丁友係禁區。對中堅唔埋身

Konecisky 又話喊既

搵xhaka打deep lying playmaker真係好on9
你出多個正防中打433好撚過啦

真係擔心雲加捱唔到.....

阿妓變左落水狗

爸爸點解阿仙奴咁廢

Ozil d魔性

mk俾曼迫佢上姐

阿狗做硬6弟

k6 廢撚到

睇班波冇鬥心到

伯禮頓下下起到腳，唔知以為睇緊精華

山狗走仲順咗

阿妓唔撚係5:0贏愛記打曬丁咩

對面順左好多

廢撚過我地

隨時廢過莫耶斯時候....

我哋後防已經shit 點知

睇奧燒灰撚到

如果一陣炒雲膠
有邊個教

76好似唔想季中接手一隊波

奧巴同lkk進化前一樣
冇得屈速就唔識踢

波都控唔掂

K6係咁傳失

鳩斯尼做乜撚野？反雲大隊長？

肥約已續

無左山齊士隊波仲順

佢喺更衣室到喊吖嘛

垃圾賤種奴 俾白禮頓屌打

安76會接手咩
就算唔係季中，都唔多見安76會接

差少少又一粒

阿狗班二五仔反雲好撚癲， 完全係鳩踢

享利有冇機 口水佬紙上談兵幾勁

對面隊係幾順

同轟班友一撚樣

雲爺爺真係亮了紅燈

我都驚佢捱唔到喇呢次 ..

講波佬就算啦, 分分鐘仲鳩過雲爺爺

奧燒續完約同k6一齊做電叻

Ozil個樣唔想踢咁
無左山狗真係無人有火

唔好呀
想再笑耐d😕😕

白啲罰球戰術咁癲

無越

條撚屌為冠軍就唔會踢垃圾妓啦😂😂

差啲又一料

V92’s revenge time#

好似得太子有火

成隊得牛奶仔有火

mk好橙

仲有邊個 ？

成隊妓HEA撚到呢

v92 阿狗big 6

羅渣士？

下下唔同玩法，撬佢地死球教練過黎啦

早兩年成地名教練唔退 依家算尻數啦

美羊終於入

隊波冇deeplying player 76識撚教咩
ac：派路
轟：波叔
蝗：kroos
拜仁：沙比

唔通去妓靠隻沙架咩

早就應該啦

聽話荷芬咸領隊

追番球 爺爺有救

美羊迷雲黨

想睇阿狗比人侮辱 然後電叻痛哭淚灑球場

個件唔是有可能去拜咩

頭先2:0細細地買左廿蚊阿狗反cup支持雲爺爺

中柱

比爺爺贏返次啦，唔係我怕佢今次頂唔住

永續雲加

唔係可能啦，都8成

雲加是無辜的

劜想睇佢黯然離開 老屎忽黎

下半場反cup 雲加係咪又可以續約

劇本開始 永續雲加

如果輸左係咪真係會炒
最多宣佈教埋季尾走
應該唔會炒咁絕掛

贏左下季繼續教

歐霸輸埋就應該炒啦

應該都係等歐霸出局
都柒左成季唔爭在

點會炒
Promoted to Director of Football

想問下阿記果場有冇link
唔洗高清都得

如果下星期歐霸出埋局應該即炒，唔係好難交代

應該會比返少少面佢宣佈季尾走?
歐霸輸左都無野爭野
炒定係完季走 分別唔大
但只少"保住"面子

雖然都無乜

熱血反勝。

唔係咁計，要搵人接手，今季早接好緊要

因為雲加搞到下季轉會窗短左呀

TVB

THX

要可以即上
首先個領隊要空閒中
有d名氣既得好似v92 同 76
仲有邊個

雲加mok花生

屌帥 好似係

Mustafi係咪好想雲爺爺走

伊禾比真係好撚廢

ＭＫ頭髮又少左

申請緊被換

岩岩條後防chambers包到

iwobi啲軟射

求鳩其一腳就算

mk出波仲係咁

咁都有面同我地lin神比

同上季既lin比應該差唔多

呢下應唔應該黃 ？

咁都黃？

球證都迷雲

雲加半場過數

當危險動作

搵個人看守再做陣下任既副手交接

或者直接叫人地副手黎頂陣

你去到季尾先接今年又世界盃搞到d人遲歸隊又短轉會窗真係仆直

冇可能收到

lin都叫有無球走位j下
睇得出識打中路 兩邊廢
但係iwobi企係度等波到
有波又扭唔到 冇波又唔郁
要比似上季馬仔多過似lin

Xhaka今日做咩
打曼城仲散緊步

其實唔算危險啦

阿狗禁住打

唔捨得爺爺走

有冇紅

覺得好少見會搵副手黎
睇下妓會點搞

想殺人咩 痴撚線

雲加一定係季尾88架啦
想當年費SIR 雲加兩個玩哂
依家......

點都紅啦, 兩黃都夠佢紅

半場過撚咗數？

膊頭撞頭？

慢鏡睇
點都應該黃啦

Kxxxxxx好有球品

咁都唔黃

好似係一野撞落人地個頭到
條友重要坦克車身型
痴撚線

咩牌都無

咁都無牌 賓係過曬數

真*

白禮頓個下中晒波先都黃

呢下中人唔中波 反而唔黃 仲要犯規都無

界外球, 連罰球都無

fail都冇
牌條春咩

上一球拎哂波又俾牌

球證on99

肯定半場過左數

連英足總都挽留雲爺爺

Mk仲係咁

阿狗條右路放題咁滯

Foul throw 又唔理

足總愛雲加

今場球證怪怪地

阿記前場D人鳩鳩下 係咁斷波 隨時比人反擊入波
衰在頭先條友跑太慢

對面單刀唔跑 使唔使敬老到咁

球證真係幫盡

單刀橫傳

Murray 唔後生。一早可以試下笠就真

車狗冇 kante 傷?

射波

豬腦達子都後備, 軌又打無鋒

買完豬腦返黎又係坐
7000萬達仔又係

Mk好似話過阿妓好岩佢踢

攻防戰

門面野

咪笑mk啦

呢個陣打巴塞不知幾精彩

對鏝仲諗住偷雞咩

話唔定鄰居放水呢
我嬴夠喇, 都想俾下其他隊嬴

笑mk做乜鳩 佢本身都唔想走

對曼出達仔 敗筆左

一定搏盡啦
歐聯都出硬線

一開波入佐又唔同

冇運 跟住又冇哂信心 又食埋炸糊

耶子年代傳過果隻Astori死左

奧巴咁都唔入

yaya

依隊阿狗好似v92果隊曼

輸左

今季護級真係刺激

無簡迪爭好遠啦

阿仙奴個士氣仲頹過我地椰子個年

似第一季定第二季

雲加今次大鑊啦

第二季 三連敗果d頹勢

雲加比人炒左之後可以教咩、法國國家隊？

19隊都好擔心雲加被炒。。

但個陣v92識殺強隊

白禮頓啲氣氛好多

鈀

雲加好波

千祈唔好啊

應該到季尾既 一係自己辭 唔會炒啦
不過望住佢完場時個樣 有D心酸
臨老過唔到世

上年FA cup之後退都叫有返少少面子，今年…

已經4連敗

其實阿記同我哋唔係轉開領隊
炒咗雲加都應該冇乜用

mk好撚慘

嬴到歐霸杯光榮退休